洗唔洗咁多廣告

好慘

一定得罪admin

我都係

睇唔睇到？